{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 브라운도트 영도대교점"
    },
    "text": "2023年6月22日新築/リノベーションオープンした釜山影島に位置するホテルブラウンドットです。 釜山で最も認知度の高いホテルブラウンドットで2023年に新しくリニューアルしたインテリアデザインをすべて適用しました。 また、全客室5つ星ホテルでも接しにくいACEマットレス、エアドレッサー、空気清浄機を全客室に備え、日常から離れたような感覚的でモダンなインテリアと施設で疲れたお客様にくつろぎを提供したいと考えています。 影島屋台通りに近いだけでなく、影島固有のメインレストラン、居酒屋通りからも徒歩約1分の距離に位置しています。 ブラウンドット店基本規定入室時に身分証を確認し、未成年者の入室は制限されます。 各部屋の入室基準をご確認ください。追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 ペットの入室はできません。 忘れ物に関して責任を負いません。 第253条遺失物習得法律に基づき、1年以上の場合、寄付されます。 全客室は禁煙区域です。 夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 追加費用に関する規定の追加人数は、1人当たりの追加料金15,000ウォンです。 アーリーチェックイン&レイトチェックアウトの追加料金は1時間当たり10,000ウォンです。 2日以上の連泊は一日当たり追加料金20,000ウォンです。 喫煙時、10万ウォンの客室整備料金が請求されます。 客室の物損壊の責任は宿泊客にあり、物盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルブラウンドットはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットは釜山影島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでは、ACEマットレス、エアドレッサー、空気清浄機などを全客室に備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットはどのような雰囲気でデザインされていますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットは日常から離れたような感覚的でモダンなインテリアと施設でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットは何に近い位置にありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットは影島屋台通りに近く、居酒屋通りからも徒歩約1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットへの入室条件はありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットへの入室時に身分証を確認し、未成年者の入室は制限されています。各部屋の入室基準をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットでは追加人数の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでは追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。追加費用に関する規定の追加人数は、1人当たりの追加料金15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットでは忘れ物についてどのような対応をしていますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでは忘れ物に関しては責任を負いません。遺失物習得法律に基づき、1年以上の場合は寄付されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットの全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットでは夜間の騒音に対してどのような対応をしていますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでは夜間の過度な騒音発生時には退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットの物品破損や盗難に対してはどのような対応をしていますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットの客室の物品破損及び盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットではアーリーチェックインやレイトチェックアウトに対応していますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットではアーリーチェックインやレイトチェックアウトに対応しています。追加料金は1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットでは連泊に対して割引がありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでは2日以上の連泊に対しては一日当たり追加料金20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットでは喫煙時に料金が発生しますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでは喫煙時には客室整備料金として10万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットでの物損壊や物盗難に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットでの客室の物損壊の責任は宿泊客にあり、物盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 846
    }
}